適合老母打卡嘅下午茶餐廳

如題
老母好鍾意去啲特別嘅餐廳打卡
想搵日放假同老母去食下午茶
有冇巴絲有好介紹？

最好係黃嘅

大快活

龍門

下午茶打鳩老母好過了

星期六日有間郊外popup餐廳
賣啲貴夾唔飽港女野，花茶

深水埗文青小店
小房子
Will’s coffee
Dog99
Openground

春潤堂 豬油渣麵算唔算特別

全部都黃

食過 幾好坐

有間叫走過十萬八千里路嘅都唔錯

好似幾特別，多謝絲打推介

剛剛google 了
走過十萬八千里找到你？

Nutmad

素年

呢間都好出名